香港大麻合法化要等到幾時？

其實政府有冇認真去諗過呢方面嘅管制
發覺仲有好多人都覺得大麻係毒品

首先大陸要合法化先 香港咩都跟曬大陸

大陸要合法化真係諗都唔洗諗

等到2046都未合法

你望亞洲有個國家合法先仲好
放假去吓

收皮啦大麻合法

香港幾時禁煙呀

On9臭撚到仆街仲想合法？
根本煙都要禁

合法咗嘅話大陸班麻農仲會種工業用大麻？到時冇晒麻織品仲麻煩 所以呢世都唔使望香港會合法化